歐洲足協2018年度最佳陣容出爐！

歐洲足協公佈球迷票選2018年度最佳陣容，美斯、C.朗拿度領銜11人名單，麥巴比入選。不過，利物浦前鋒沙拿和巴黎聖日耳門前鋒尼馬卻無緣。

美斯C.朗拿度領銜最佳陣

完整名單如下：

前鋒：麥巴比（巴黎聖日耳門）、美斯（巴塞隆拿）、C.朗拿度（祖雲達斯）；

中場：摩迪（皇家馬德里）、簡迪（車路士）、夏薩特（車路士）；

後衛：拉莫斯（皇家馬德里）、雲迪積克（利物浦）、華拉尼（皇家馬德里）、馬些路（皇家馬德里）；

門將：達史特根（巴塞隆拿）

球皇尼馬呢？

都算幾正路

點解會有牙朗

呢個陣好撚勁
如果齊人可以打遍天下無敵手

點解當咗hazard係中場嘅....

話明最佳陣容呀......

仲有馬些路

世2,世3都無?

世3,世4先岩

反而世5就有

門將：達史特根（巴塞隆拿）

門將點解唔係迪基亞

上年好撚勁
巴塞冇佢點會聯賽剩輸一場+冠軍

UT DREAM TEAM

上季傷多過踢呀佢

瞓低左係地下冇人睇到佢呀

反而覺得如果真係出呢個陣, 可能會輸到pk

中場出夏薩特 不如出埋尼馬啦咁

尼馬》世三

咁撚多皇馬

講實力 高列巴尼贏啦 拉狗 華狗

馬㘹路

出完可唔可以睇一場對最差陣容出黎踢

真心覺得英甲料同馬些路有得爭 上季歐聯黎睇

38場英超踢左37場點撚樣傷多過踢呀

係咪成個陣得vvd無盃捧

洗撚果啲垃圾咩
一個包晒全場

前鋒：美斯（巴塞隆拿）、美斯（巴塞隆拿）、美斯（巴塞隆拿）；

中場：美斯（巴塞隆拿）、美斯（巴塞隆拿）、美斯（巴塞隆拿）；

後衛：美斯（巴塞隆拿）、美斯（巴塞隆拿）、美斯（巴塞隆拿）、美斯（巴塞隆拿）；

門將：美斯（巴塞隆拿）

要幾多粒波先夠踢

你真係好撚低質 笑撚死

完全唔好笑囉 低汁到

依個陣容冇得駁

佢世盃打前場自由人/cam 擺佢係cm都算合理 呢個陣好睇過fifa嗰個所謂toty好撚多

如果唔係隊友廢駛鬼輸

出到歐洲咪又係做八弟

咁擺法咪即係424

失十粒入番十一粒系列

你識唔識波架有世一逗住點會失波

德國後備龍

仲有馬細佬比人中出啊清

4個波夠唔夠踢？

49球都冇？

攞梗亞軍

辛苦哂，改咁多球員同球隊名就係為左整啲垃圾出黎

屌你老母話我美斯神係廢柴 你喺美斯神眼中係殘廢嫁咋

有魔迪個陣容可以收皮

球迷票選
鬥多fans